環球膠報同對白cap圖王係咪已經正式被東方變收購

本身都係似content farm嘅page
admin應該都係同一個
但近日直頭用東方新地嘅內容嚟出post

一向都係新傳媒自己開